TSLA 79.87?

PRE-MARKET 79.87?? charles schwab問題定真係成交左?

Insider trading